[hkuspace](hpshcc)太空系體育與康樂管理討論區

各位有冇係曾經/現在/將會讀hkuspace SRM科嘅
人🙌🙌
歡迎入來呢度分享or討論入學/升學或者入面讀書嘅狀況🤙
等大家交流下心得👍👍

留個靚名先

太好了，終於有人show我

Hi 👋

Hello😘😘😘😘

我係🤤🤤🤤😜

正呀，愈來愈多人

想問下你地係今年year 1？